一萬億可以買到幾多炮陽電子炮？

係咪可以征服宇宙？
屌你老母林鄭一萬億起個人工島俾三十年後嘅大灣區居民？

佢用黎買一炮打沉800萬香港人

大把人意識唔到個嚴重性 死左都唔知咩事